exports.QuestionRepo = [
	{ question: 'Resuelva la siguiente suma: 1 + 1' , answer: '2'},
	{ question: 'Resuelva la siguiente suma: 3 + 1' , answer: '4'},
	{ question: 'Resuelva la siguiente suma: 6 + 4' , answer: '10'},
	{ question: 'Resuelva la siguiente suma: 12 + 2' , answer: '14'},
	{ question: 'Resuelva la siguiente suma: 9 + 7' , answer: '16'},
	{ question: 'Resuelva la siguiente suma: 1 + 4' , answer: '5'},
	{ question: 'Resuelva la siguiente suma: 2 + 5' , answer: '7'},
	{ question: 'Resuelva la siguiente suma: 5 + 6' , answer: '11'},
	{ question: 'Resuelva la siguiente suma: 11 + 7' , answer: '18'},
	{ question: 'Resuelva la siguiente suma: 9 + 0' , answer: '9'},
	{ question: 'Resuelva la siguiente suma: 2 + 9' , answer: '11'},
	{ question: 'Resuelva la siguiente suma: 10 + 10' , answer: '20'},
	{ question: 'Resuelva la siguiente suma: 3 + 4' , answer: '7'},
	{ question: 'Resuelva la siguiente suma: 3 + 2' , answer: '5'},
	{ question: 'Resuelva la siguiente suma: 6 + 5' , answer: '11'},
	{ question: 'Resuelva la siguiente resta: 5 - 2' , answer: '3'},
	{ question: 'Resuelva la siguiente resta: 12 - 3' , answer: '9'},
	{ question: 'Resuelva la siguiente resta: 5 - 4' , answer: '1'},
	{ question: 'Resuelva la siguiente resta: 5 - 5' , answer: '0'},
	{ question: 'Resuelva la siguiente resta: 7 - 6' , answer: '1'},
	{ question: 'Resuelva la siguiente resta: 33 - 7' , answer: '26'},
	{ question: 'Resuelva la siguiente resta: 50 - 18' , answer: '32'},
	{ question: 'Resuelva la siguiente resta: 9 - 9' , answer: '0'},
	{ question: 'Resuelva la siguiente resta: 12 - 10' , answer: '2'},
	{ question: 'Resuelva la siguiente resta: 7 - 2' , answer: '5'},
	{ question: 'Resuelva la siguiente resta: 10 - 9' , answer: '1'},
	{ question: 'Resuelva la siguiente resta: 532 - 13' , answer: '519'},
	{ question: 'Resuelva la siguiente resta: 9 - 4' , answer: '5'},
	{ question: 'Resuelva la siguiente resta: 36 - 15' , answer: '21'},
	{ question: 'Resuelva la siguiente resta: 165 - 16' , answer: '149'},
	{ question: 'En qué posición de la lista está Wally: Wally, Diego, Iván, Rubén, Ariel, Matías, Santiago, Alejandro, Román, Fernando' , answer: '1'},
	{ question: 'En qué posición de la lista está Wally: Diego, Wally, Iván, Alejandro, Román, Fernando' , answer: '2'},
	{ question: 'En qué posición de la lista está Wally: Diego, Iván, Wally' , answer: '3'},
	{ question: 'En qué posición de la lista está Wally: Wally' , answer: '1'},
	{ question: 'En qué posición de la lista está Wally: Diego, Iván, Rubén, Ariel, Matías, Santiago, Alejandro, Román, Fernando, Wally' , answer: '10'},
	{ question: 'En qué posición de la lista está Wally: Diego, Iván, Fernando, Ariel, Wally, Matías, Santiago, Alejandro' , answer: '5'},
	{ question: 'En qué posición de la lista está Wally: Diego, Iván, Rubén, Ariel, Matías, Santiago, Alejandro, Wally, Román, Fernando' , answer: '8'},
	{ question: 'En qué posición de la lista está Wally: Wally, Rubén, Diego' , answer: '1'},
	{ question: 'En qué posición de la lista está Wally: Diego, Wally, Román' , answer: '2'},
	{ question: 'En qué posición de la lista está Wally: Diego, Iván, Rubén, Ariel, Matías, Santiago, Wally, Alejandro, Román, Fernando' , answer: '7'},
	{ question: 'Cuál de estos dos números es más grande: 5 ó 3' , answer: '5'},
	{ question: 'Cuál de estos dos números es más grande: 15 ó 4' , answer: '15'},
	{ question: 'Cuál de estos dos números es más grande: 5 ó 500' , answer: '500'},
	{ question: 'Cuál de estos dos números es más grande: 1 ó 12' , answer: '12'},
	{ question: 'Cuál de estos dos números es más grande: 9 ó 7' , answer: '9'},
	{ question: 'Cuál de estos dos números es más grande: 5 ó 18' , answer: '18'},
	{ question: 'Cuál de estos dos números es más grande: 12 ó 13' , answer: '13'},
	{ question: 'Cuál de estos dos números es más grande: 9 ó 1' , answer: '9'},
	{ question: 'Cuál de estos dos números es más grande: 12 ó 110' , answer: '110'},
	{ question: 'Cuál de estos dos números es más grande: 3 ó 1' , answer: '3'},
	{ question: 'Cuál de los siguientes es un día de la semana: Lunes, Azul, Rojo, Amarillo, Argentina, Scrum, Messi' , answer: 'Lunes'},
	{ question: 'Cuál de los siguientes es un día de la semana: Martes, Azul, Rojo, Amarillo, Argentina, Scrum, Messi' , answer: 'Martes'},
	{ question: 'Cuál de los siguientes es un día de la semana: Azul, Rojo, Miércoles, Argentina, Scrum, Messi' , answer: 'Miércoles'},
	{ question: 'Cuál de los siguientes es un día de la semana: Lunes, Azul, Rojo, Amarillo, Argentina, Scrum, Jueves' , answer: 'Jueves'},
	{ question: 'Cuál de los siguientes es un día de la semana: Lunes, Azul, Rojo, Amarillo, Viernes, Scrum, Messi' , answer: 'Viernes'},
	{ question: 'Cuál de los siguientes es un día de la semana: Sábado, Azul, Rojo, Amarillo, Argentina, Scrum, Messi' , answer: 'Sábado'},
	{ question: 'Cuál de los siguientes es un día de la semana: Lunes, Azul, Rojo, Domingo, Argentina, Scrum, Messi' , answer: 'Domingo'},
	{ question: 'Cuántas pulgadas son 1 metro?' , answer: '39.37'},
	{ question: 'Cuántas pulgadas son 2 metros?' , answer: '78.74'},
	{ question: 'Cuántas pulgadas son 0 metros?' , answer: '0'},
	{ question: 'Cuántas pulgadas son 2.5 metros?' , answer: '98.425'},
	{ question: 'Cuántas pulgadas son 4.15 metros?' , answer: '163.3855'},
	{ question: 'Cuántas pulgadas son 5.02 metros?' , answer: '197.6374'},
	{ question: 'Cuántas pulgadas son 11 metros?' , answer: '433.07'},
	{ question: 'Cuántas pulgadas son 12.999 metros?' , answer: '511.77063'},
	{ question: 'Cuántas pulgadas son 3.75 metros?' , answer: '147.6375'},
	{ question: 'Cuántas pulgadas son 2.01 metros?' , answer: '79.1337'},
	{ question: 'Cuántas pulgadas son 0.7 metros?' , answer: '27.559'}
];